
                      La pelicula se parece en algunas cosas a la serie original si hay una posible secuela espero que lo hagan mejor teine la misma esencia de la serie: humor,drama,acción,etc no es la mejor pelicula pero tampoco es la peor.
hay Live Action peores 
o sino pregunteles a los actores de Dragon Ball Evolution....
le pongo dicha calificacion debido a que considerando las peliculas de Disney Channel esta pelicula o es la peor
ya que dicho canal tuvo buenas peliculas y malas peliculas y esta NO es la peor, pero tampoco la mejor.
        
            